是日晚餐

住家飯

炆豬肉好好食，啲豬肉好爽一啲都唔膻

啲魚好鮮甜，不過淡水魚略嫌多骨

屋企咁多人一齊食飯好幸福

老爺奶奶煮嫁？

翼B咩黎架

翼b係我...........

跟老母返去探親啊嘛，平時得我一個食飯

唔係啊，親戚煮既

白切雞，炆豬肉，炆魚，魚，粉絲湯
全部都係我鍾意食既野

客家feel

就是客家菜，自己煮極都差少少野

d油都差好遠